全部人唔撚再可以鬧前線

你有意見可以好好聲好氣講
唔係屌
唔好下下要人聽你講

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

Push
出面啲post全部都係屌鳩前線送頭
自己就做冷氣軍師 但係又唔尊重前線決定
緊記不分化 不割蓆

推

當你想政府想聽你聲音嘅時候，麻煩你地都聽下人地嘅聲音
唔係我地同暴政有咩分別，大家加油

唔準再鬧前線